覺唔覺得啲KOL成日講依句好柒？

冇咩事我出返去先啦

屌你懶係灑脫咁

但通常都會打一大遍文先

角

垃圾健吾

仲有陳獸喂都成日講，見過好多熱狗都好鐘意講